七一衝擊立法會真相 我堅持和理非非的理由〈蕭若元：理論蕭析〉

認真講鳩野，老蕭認第二冇人敢認第一

關鳩你事咩燒山，你呢D人真係多撚餘